個新郎碌野識發光？！

呢間婚攝玩光玩到出神入化！小弟好想跟佢地學野！大家如果影相一定要搵佢地影！

麥當娜約咗麥當雄

射落隻狗到

唏呀唏呀唏呀唏呀唏
能拍拖邊個想轉基
過去做人太孤獨 開始對狗打飛機

你地班仆街跖識野

開始對狗打飛機？